［元朗］各位巴打絲打千其唔好係ig打卡！！！

今日有份去郊遊嘅手足，千其唔好係ig打卡
買餅又好，行街又好，好好保護自己！！
你根本唔知啲follower係人定鬼，祝大家平安！！！

推

去元朗唔準打卡？
獨立？

北韓咁